中國版 Switch 開賣確認是閹割版！連線只能中國主機互相面連

騰訊與任天堂合作將 Switch 帶入中國推出特製版本，然而發表會中雖然沒有完整說明連線的相關限制，但是發售當天還是吸引到不少玩家購買。於是今日根據外媒 A9VG 的實測，發現目前中國版主機似乎還無法進行連線對戰，部分遊戲也只能透過面連對戰。

以目前狀況來說，中國版 Switch 的 eShop 只能利用當地的微信 QR 碼進行登入，所以無法手動輸入其他國家的帳號，強制登入中國版商店。不過在遊戲上是可以正常遊玩海外版實體遊戲，並能透過網路直接更新至最新版，但現階段還無法進行網路連線對戰，只能透過有支援面連的遊戲來進行。

其他方面：
中國帳號可以搜尋到海外帳號的好友，但無法添加，反之亦然

中國 Switch 無法與海外版 Switch 轉移帳號資料

中國 Switch 無法上傳截圖到網路上

支援所有海外如健身環、Pro 手把等配件

當然騰訊在先前發布會有說過，未來還是會推出任天堂的網路會員，畢竟目前中國版 Switch 陣容中尚未有可以連線的遊戲出現，所以並不知道未來在網路連線上是否能與海外玩家遊玩。以目前狀況，不少中國網友也酸說：「請用”可以玩NS卡帶的騰訊遊戲機”來稱呼他」、「基本上需要帳號或是連線操作的都無法進行」、「等大神改機吧」、「河蟹主機賣這價錢...」、「網路連線繼續觀望好了」

中國特色=閹割=太監

都好嘅
廢事啲支那玩家見到其他玩家改啲名
玻璃心又碎
到時老任跪仲麻煩

全世界福音

明日香港

希望以後所有野都可以咁做
鎖死曬呢14億人自己打自己
唔好俾佢地走到出黎

咩都鎖哂

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

聽聞個eshop得一千零一隻驚

個Eshop 十成經支那寶比錢

佢地咪又係買外國機，口裡說不，身體卻很誠實

遊戲界福音

又炒貴香港機

支持共匪玩單機
最好鎖埋國

你班大陸狗都係玩老翻架啦，係到扮乜撚野無連線姐

係囉，十四億個pool 夠大㗎啦

我覺得主要係中國人太多外掛放連線對戰同外國玩老任實比人屌

被鎖國政策

世事被你看透了，炒埋一份？

咪撚出黎害人

咩嚟？

想太多
強國版多數有後門漏洞比你解鎖去外國server連網
之前PS4同XB都鎖服，但特登留個漏洞比你root部機變全球版
而且今次騰訊一早放晒風同D商家講會有方法「解除封印」

power switch

Push

正
隔離成班蟲族自己一個區
老任撚狗

咁先好
你地唔係想打機聯機時聯到小粉紅呀？！
淨係見到房名出殘體字都嬲啦

即刻入返兩部
轉個手賺個double

咁咪好
想像唔到splatoon smash pkm多班蚛蟈玩家會幾咁災難

支那好似禁左splatoon，因為佢射有顏色液體出黎

中國政府今日起推出新規定，監管國產及進口手機及網絡遊戲。新規定例明，遊戲不能出現宗教迷信、算命等元素，綠色血液等任何顏色的液體都不能出現。未成年人士亦不得在遊戲內結婚。

2018年3月，中央曾印發《深化黨和國家機構改革方案》。文件中稱，由於機構改革，所有遊戲版號的發放全面暫停，且並未通知暫停期限。事隔超過一年後，廣電總局終於宣布今日（22日）起全國範圍內開放國產及進口遊戲審批。

不過新的版號申請注意事項增加多項要求，其中宗教迷信、算命、綠色血等不能出現。打鬥系統任何顏色的液體都不能出現，屍體需盡快消失。新規例又指明，未成年人不能開放結婚系統，但可以享受結婚系統的收益。道具抽取系統不能以抽取概率百分比表示，必須精確到抽幾次能中。

任何顏色的液體
咁中國有咩game係出到?

要過到中共個關先，之後有後門任用。

之前咪有隻電話鎗game係中鎗後同你揮手，然後放低個箱就消失

自閉版

柒到核爆

德政

啱啦
班大陸哩打機唔係外掛 就無啦啦操你媽操你爸
真係唔想同佢地玩
但係好多game 亞洲服根本>80%大陸仔

splatoon, mario maker呢啲有user generate 內容一定鎖區

自己慢慢鬼打鬼

唔好撚比班生蕃岀黎呀

單機啦支那狗

合符國情，封閉國家繼續做單機撚

係
佢地咁巴閉自己同自己打咪出公海

鎖國係啱 中共都知班蟻民難管難教 通通一律唔準玩 唔比你同外國人玩 咪撚出去掉架就最好

面對面連線
gameboy

咪同以前果部垃圾神遊一樣

唔想係SWITCH ONLINE見到支那狗

連舊嘅MHXX都無得玩，斬隻龍會噴血...

佢地switch一直未開售？？

正常sw可以share野上fb,twitter
大陸梗係唔用得

有錢果班大陸仔一早買咗港版
閹割版留返下等人玩

其實之前大陸有人出post屌過pokemon好多人魔法交換D精靈名叫FreeHK
如果有人扮愛國藍絲搞大件事
全支那禁售Pokemon不是夢

依家未封網姐
最好見到大陸仔就打西藏獨立 新疆獨立
支共封埋網用vpn蟻躝咁點打機

啱嫁喇 自己圍內鬥外掛啦

唔好放佢哋出嚟啊
地球村好危險
留返喺大陸入面練蠱啦

整完防火牆了，整高牆封國plz

以後買二手機小心啲
唔好彩買咗部大陸機只可以單人smash bro
其實可以點分，睇serial # ？

等睇告鳩日本老任

支那版玩到外國game架
有得update patch只係冇得買DLC
分辨方法係login界面
正常係Nintendo Account
支那版係微信登錄

連登仔諗多咗

pokemon幾多光復香港user name

即係班支那人會照黎香港買/狗源照拎貨上去賣

最好乜柒都限番中國境內 d人改game研究埋外掛飛天都唔關出面事

據有中國大陸特色社會主義的主機